export const questions = [
   {
      question: 'Зимой погреб может промерзнуть?',
      answer:
         'Нет. Его нижняя часть располагается ниже точки промерзания. Теплоизоляция верхней и боковых частей погреба выполнены с помощью листов полистирола толщиной 30 миллиметров, что позволяет обеспечить необходимый температурный режим и исключить промерзание.',
   },
   {
      question: 'Из какого материала выполнены ёмкости?',
      answer: 'Наша продукция выполнена из полипропилена, полиэтилена и спиральновитого полиэтилена.',
   },
   {
      question: 'Как производится герметизация обсадной трубы кессона?',
      answer:
         'Для надежной герметизации расстояния между обсадной трубой кессона и муфтой используется резиновая уплотнительная муфта. При затягивании гальванически оцинкованных болтов муфты происходит радиальное увеличение резиновых элементов, что дает 100% герметизацию',
   },
   {
      question: 'Как просто рассчитать стоимость?',
      answer: [
         'Для наиболее точного рассчита цены емкости из пластика, нужно ответить на  вопросы:',
         'l  Какой необходим объем ёмкости',
         'l  Какая форма — вертикальная, горизонтальная, подземная, наземная',
         'l  Условия использования (в помещении, на улице, температура окружающей среды)',
         'l  Химическая формула.',
         'l  Температура, концентрация хранящегося вещества',
         'l  Размер',
         'l  Место доставки ёмкости?',
      ],
   },
   {
      question: 'Какие сроки поставки септика?',
      answer: 'В среднем срок изготовления пластиковой ёмкости составляет 15 дней.',
   },
   {
      question: 'Какова периодичность техобслуживания септика модели ассенизатором?',
      answer:
         'Если автономная канализация эксплуатируется грамотно, с соблюдением инструкции, то вызывать специалистов нужно один раз в течение одного года.',
   },
   {
      question: 'Какое устройство накопительных септиков?',
      answer:
         'Накопительные септики – сделаны из бетонных колец, с пластиковой герметичной накопительной ёмкости. Выполняют роль накопителя с целью сбора, временного хранения и последующего вывоза содержимого ассенизаторской машиной по мере наполнения.',
   },
   {
      question: 'Какой вес имеют пластиковые септики как это влияет на транспортировку и установку?',
      answer:
         'Пластиковые кессоны, ЛОС и погреба  изделия имеют малый вес, в связи с чем их не сложно транспортировать и устанавливать.',
   },
   {
      question: 'Какой кессон лучше: пластиковый или металлический?',
      answer:
         'Мы советуем использовать пластиковые кессоны. Конструкции с усиленными ребрами жесткости и толстыми стенками обладают большой надежностью. Их прочность не уступает металлическим аналогам. В отличие от металла, пластик не поддается коррозии при взаимодействии с водой и химическими веществами, которые содержатся в почве. Усиленная конструкция выдерживает большой напор грунта, служит до 50 лет.',
   },
   {
      question: 'Какой порядок работы?',
      answer:
         'После рассчета стоимости установки ёмкости заключается договор и вносится предоплата. Мы разрабатываем рабочий чертеж и согласовываем его с заказчиком. После этого приступаем к установке продукции.',
   },
   {
      question: 'Может ли появиться протечки погреба при высоком уровне грунтовых вод?',
      answer: 'Протечки и даже намокания исключены.',
   },
   {
      question: 'Что входит в услугу монтажа септика?',
      answer:
         'В монтаж входят услуги: копка котлована, установка оборудования.Монтаж отводящего трубопровода, монтаж безнапорной трубы канализации от потребителя.',
   },
   {
      question: 'Что обеспечивает повышение прочности конструкции?',
      answer:
         'За счёт наличия рёбер жёсткости на резервуаре и цилиндрической форме, значительно повышается прочность конструкции, она устойчива к давлению грунта;',
   },
   {
      question: 'Что такое септик?',
      answer:
         'Септик – общее понятие для обозначения локального сооружения для хранения или очистки хозяйственно-бытовых сточных вод.',
   },
];
